車 vs 是撚但

今場整傷一個主力 = 沙狗

想問下moses係唔係賣左啦

哇個陣咁勁既

乾爹皇馬第一簽

抵啦，終於CHO排先過條廢人
搵隊打三中堅嘅去踢翼衛啦

夏神正選、安仔後備

唔明大家點解係都要針對moses

廢囉on9

講廢成隊有1/3都廢啦

你肯定？ 天神同偽隊都肯定勁過條廢柴

係 我肯定

Moses實力=令全隊廢3成功力

是撚但啦

456

有無link 呀咁多位ching!!

感動既係sarri知錯能改

影住條女

差d搵唔到個post

深夜西波

有無link ar 咁多位ching!!!!

好想睇乞衣

thanks ching !!!

平安鐘

屌 入波未

黃色先係車？

西維爾廢陣

咁大霧

零下4度

睇得好辛苦

同連登仔癲

屌，想睇 odoi 正選

又唔出新仔

Emerson廢到

垃圾車

西波

比人任射

差D俾人入

見到都覺得凍

Kepa

又嚟

閪波

踢緊d咩

經唔起打擊既車迷勸你今晚早d訓

痴線係咁禁區前面傳返俾人

雞巴

班大帝瞓醒未呀

黃衫係車 ？

送波

後場幾腳就甩 呢d就係沙利波

班大帝凍到傻左

天神好廢

是~sariball 進攻足球

天神

熟悉既車路士返黎啦

要陪利記柒了

主場真係主場

中間逼到咁仲中間去

重話出成隊副選

除左後面 又係大半正選

睇緊啲咩

你地當正現實係fifa咁盃仔就出晒副選打照大炒咁
咁易洗乜請沙利教

邊邊到大半正選
全場最多咪得3件叫正選

要出晒u19佢地先覺得係輪換

成隊得kepa佐狗夏狗先係必然正選咋

前面 世三 柏度 基佬 中場巴克利 佐真奴

中場得佐狗正選
前邊得夏狗正選
柏度我都當埋比你係正選
咪得3件

e+前鋒我地變番柒頭達
中場點都asus排先啦

雞巴呢屌你

龍虎切同巴克利拖慢哂

巴克利都計？

同埋世三傷癒 聯賽都係後備出
呢場正選有咩問題

幾場正選 唔係排先個華錫啦咩

收乜撚野步

今日d passing

ok 比埋雞巴你

比連登仔教應該出左bulka輸緊一粒

黃衫咪車囉
仲話sari唔鍾意青訓
全隊都唔識嘅

住烏入未

一定要高難度

0供應點入

其實殺怕出波可唔可以高過腰

鳩猜

左右閘

廢車

好似凍到動作有啲硬咁 要慶多陣身

陣閪味濃到

沙狗屌哂老母

對面個隊短袖
笑到我

左傳右，右又傳左
冇乜邊球係組織到

又一深夜閪波

燒味俾豬算啦

場波悶撚到

角細買左5千

架大巴密到

訓著啦仆街

歐霸場場都踢得咁閪

成班大帝唔想踢咁

個個都上幾腳
D波傳得唔夠爽,點破大巴

咁凍
唔想踢都正常

巴克利真係廢撚到呢

巴克利同切 無咩合作

頂唔順 太撚悶 訓先

咁凍 仲要睇埋d西波
真係訓覺好過

成日K角位onetwo 之後無人俾到 都唔知做乜

季前熱身賽咁

沙狗包到隻糉咁

認真小小好唔好呀

D攻力差到

emerson下下踢走就算

成日阻住晒

呢場波訓唔著必睇

悶撚到，會會和撚埋

平時點練猜波 慢到

中場猜波慢到

attempt on target: 0

Zappa冇球出到

屌你 閪撚到

鄧主場球迷辛苦

閪波到

有冇人覺得卡希爾好慘？ 行行企企 冇乜波掂 但又幾有heart咁

終於有d組織

求撚其啦

豬sir

進攻又唔到佢
又冇咩波到
唔行行企企有咩做

有heart無力

算撚數啦基奧特
入波唔係你做到架

寧願佢行行企企都好過佢犯錯

又輸錢

嬲

卡希爾衝到入禁區

D 做波廢到

成隊做緊咩

佢個死人直腰夾手跑姿 真係遠一遠都認到佢

pedro見zappa overlap都唔比
比我係隊友都唔撚會比佢 出又出得差
守佢仲易 企實底線就唔撚識踢波咁

對面D落腳都幾準下

巴克利遠射啦diu

sarriball?

另一邊有場波2:3
一定好好睇

渣架

後備左右閘衰到

上半場完喇
我到底睇咗啲咩

悶到傻

呢45分鐘我做左d乜。。。

買半場大係我低能

你老母車仔踢到咁款

無安既艾馬神=垃圾

切狗+巴鳩痢既中場=垃圾

球証：屌你老母差啲訓着 即吹完先

悶到

兩邊冇落底出波
下下傳返去中間
中路又只係識駁腳轉邊
冇人做到中路入滲

原來對面有希比

悶撚到

我睇撚咗啲咩

瞓覺好過

點解zappa emerson呢兩件九線料會用50m買

深宵閪波

干sir遺物 爽呀

搵位射啦屌

無咩分別 悶到呢

豬sir goallll

基奧特

艾馬神助攻

豬腦

豬腦!!!!!!!!!!!!!!

換走世三喇

豬蛇

Glo goal

出黑衣頭同 ODOI未

比世三抖抖 換CHO啦

世三係場上都打到一PAT屎咁
領先一球就話叫換ODOI出黎
唔好咁痴線啦

有運

符碌足球

法國中堅無迪加全波都一定係闣波

條防線廢到

後防垃圾到.

安上場了

真正主力出場了

後訪

豬sir差啲

下年唔洗見到卡希爾啦終於

有需要咁出？

切今場食撚咗屎？

又可以擺入雪櫃雪

就嚟乜都睇唔到
濛到癡線

最尾應該會出AZP

沙SIR真係唔鐘意青訓

睇黎柒頭odoi唔洗指意出

cut dog lan la

入多球都仲有可能既

咪撚玩啦 贏得一球又點出青訓啊
換走切又係好正路 事實佢今場食撚咗屎咁

辣殺11 12 柏度幾時換阿

連登仔:出青訓輸都冇所謂

垃圾痢垃圾痢含撚啦

對面大巴泊得幾好
無乜點失位

痴柒線
你話半場贏三粒 沙利唔出新仔就屌姐

諗起高華錫依家入哂我地體系
之後下季要還番比皇狗就覺得好on9

咁就仆街啦 打呢啲垃圾都要大炒先出得青訓 班新仔應該一年都上唔到五場
講緊仲要100%首名出線
雲加未一樣拎班青訓炒鳩歐霸垃圾
根本Sarri就保守到仆街

呢場應該係今季最撚悶個場

事實就係依家副選都係贏得一粒
你當我地廢囉

本身已經差唔多成隊副選都踢得唔好
宜家先贏緊一甩就話點解唔出青訓
巴打你都幾痴線
唔講以為贏緊456球

柏度今日真係好廢

D誤傳多到

有CHO

下場歐霸開始應該可以出哂青年軍

有odoi

關贏緊幾多粒咩事
Sarri打呢啲西波都唔出新仔吸下經
聯賽杯 FA Cup嗰啲緊加唔會見到